818維園 2點 2點 係2點呀！！！！

搭mtr見倒有人airdrop緊818 promotion

但重係寫緊818 3點
記得係2點呀
好出門口啦而家！！！

p.s. 辛苦airdrop手足
加油！

818維園
2點見！

多謝

818維園
2點見！

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

推